有冇人同我一樣好唔甘心

721

睇住立場姐姐比人打幫唔到手
睇住孕婦比人打幫唔到手
睇住個大男人跪地幫唔到手
睇住兄弟成身鞭傷幫唔到手

谷住谷住成個星期
終於忍到今日
一句話 入村就輸

28萬人

村口都入唔到
我個腦仿佛聽到班鄉黑笑鳩緊我地
“廢柴 一條毛都掂我唔到啊”

係 呢個係事實

28萬人

一個黑社會捉唔到
兄分比人用刀傷
義士比人捉
地鐵站比人打

點解香港人咁慘
點解就係要輸比班黑社會

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

因你我他都怕死， 2014之後大家都仲係學生哥玩遊戲咁抗爭。

有 法律已經懲罰唔到依班人 包括警察 因為佢地就係法律 唔該和理非唔好再屌勇武

我好想喊

一邊睇連登一邊喊，個個星期都出黎，到依家咩都未爭取到，

點解！仲問點解？
因為你哋只識打飛機！
到今日，到而家，都仲唔知發生緊乜事！
仲唔知應該做d乜嘢正確的事！
到而家仲係玩緊打war game！
你哋一直玩緊個game！唔係打緊仗！
對手從來驚過你班人！
心態同行為冇正確調節！
永遠冇得贏！
繼續打飛機啦！

唔係一早共識左唔入村？

咁去村口做咩先

比你滅到成條邨又點？
要記住五大訴求

知道大家好唔甘心 好想入村屌老母
但條路重有好長 唔好急 唔好心灰
加油 不割蓆

五大訴求係今日唔係咁適用
今日主題係警黑合作
利申：我都好唔甘心